摩連奴，你係英超俾人炒過幾多次呀

Respect